正式宣布 Big Tech已成 condom

俾咁多錢拜登都要加佢地稅

割更多韮菜交稅